點先可以搏炒 返得唔如意...唉

打下打下就咁長文 sorry

點解一定要搏炒？
要走咪走，睇你行頭都唔大得去邊，辭職就正正常常咁辭。

做老師記住唔撚好扑野 日頭咁撚嚴肅教人夜晚成隻動物咁做愛真係好核突

返工實有機會唔精神 一個唔小心整親就會工傷
有咩跌親扭親要休息一頭半個月就弊

所有記得有充足睡眠 精精神神咁返工

介紹下嚟翻？代你個位

搏炒你估有得賠？人哋比足notice你咪同你resign一樣

點解要搏炒？走咪走。

「佢同我講話 d學生冇咁樣講過
(👉🏻到放學有個最乖嘅學生話不如補返d時間 上多3個字得唔得)
係我格硬留多佢地3個字」
呢段真係好難信喎... 中學生喎 有人主動提出遲放學？ 有無咁勤力... 你當時反應仲係諗左諗喎，好難想像到呢個時候全班唔反對靜靜咁接受，前提係班學生仲要唔知搞乜唔知左人半粒鐘喎 堅唔make sense 好難信你

又真 d小朋友成日踩9我隻腳

做老師記住唔撚好屙屎，日頭咁撚嚴肅教人平時成隻動物咁屙屎真係好核突

如果係真，班學生都好仆街

早走為著 個SUPER睇你唔順眼 無好日子過

同埋返工一定要白紙黑字留記錄 口頭講會俾人屈你食死貓

唔係你以為教細路真係易
成班人以為好好做，好輕鬆

最好自己辭職走
比人炒嘅話第日搵工reference check就麻煩

走啦唔好累人累物
全部處理唔到課室秩序既老師都係垃圾

呢句真

Super現身

你咪自己辭職囉。。

3, 4歲先最撚難教
無經驗先最無可能比呢個年齡層你
你公司真係斷鳩估